究竟d折被軍因乜撚事仲未出軍營？？？

折被軍 係咪因為冇被 所以唔出動？？？？